一人一個有咩條件係一定分手

原來是個boy

出軌
因為唔尊重

出軌
講大話唔認數

連我生日都唔記得

任何事都唔覺得自己有錯

出軌Agger

唔識處理問題
一做錯野就搵藉口先

開始feel到你唔著緊我

唔俾扑野

家暴
怕痛

藍絲
無良知

樣衰格毒

賭錢/吸毒/藍屍

唔送花姐，唔洗分呀🤣🤣🤣

出軌，我切左佢

J軟

唔送花要分手既原來

屌 我男朋友就係你第二句咁
次次話咗佢兩句之後本身都想原諒佢
跟住佢就撻幾句嘢出嚟：我都唔知點解會咁 搞成咁我都唔想 咁我係咁有咩辦法

難聽過粗口
老實講我完全接受唔到
可以點搞

無承擔

除咗出軌之外

吸毒，家暴，爛賭

黃 藍 之別

做佢ex真係好撚慘

冷靜啦
你再嬲都只會係自己默默嬲
對方唔明你嬲乜鳩更加唔覺得自己做錯
我就是例子

出軌
逃避問題 唔肯一齊解決

唔會分

無啦啦有煙癮，控制唔到自己走去食煙

有屋企人因為煙問題去世，我相信有巴絲屋企都係

「都過左去咁耐啦嬲黎做乜」
你條仔世界級

當差
唔止分手 放埋上老豆搵仔

我聽完呢句就同佢講 我屌你老母呀

情緒病

扑野唔配合

出軌

話自己黃 但港豬點睇？

做警甴

大大把車落去

男的也好 不會懷孕

非黃

冇J

到你同佢分手 佢同下一個拍拖唔開心個陣就會搵你黎屌 你唔好放生佢啊

J短
窮

牙籤仔

佢會同佢ex keep住聯絡我唔會
我一分手乜柒都block

打人因為以前細個屋企因為家暴有童年陰影
雖然打既唔係我 但真係好心痛

性生活唔協調

最仆街係搞到你想要然後唔俾你

我吖叫佢食屎佢唔食

洗咩心入面屌撚到佢老母開花，直接屌啦

有時間都花d時間落對方到

藍絲

藍

真，仲有用蝗語拼音呀，會返大陸，0政治觸覺都受不了

咁又好似少少過份
我嘅原則係唔屌最親嘅人老母（心入面屌唔計）
除非佢帽我

佢把口都唔知屌我老母幾多次

唔忍心...
有時覺得真係愛一個人點會捨得用同一個方法令對方傷心失望嬲咁多次
可能佢冇我想像中咁著緊我，不過我唔敢諗。

咁當我冇講過 請繼續屌

唔肯幫佢含

利申 紅巴

如果打既係黑警你點睇

食煙

垃圾脾氣

哇屌，以為自己發夢開咗Post。
我男友都會鐘意做錯野就搵吓藉口
就算知錯，都打死話：「其實我覺得你反應唔洗咁大/ 我都唔想架/ 我覺得你都有責任。」

男人老狗做錯野就認撚咗佢啦
駁乜野姐？

自己做錯嘢要搵藉口逃避
平時有啲咩緊要嘢要做又係鍾意一路拖一路逃避
成日啲嘢就靠我提住提住
我係想做人女朋友 唔係想做人老母
其實我都只係想搵個思想成熟啲嘅男人俾我依靠下姐
我想嫁俾佢，但都要俾我睇到佢值得嫁先得架...
佢而家咁樣我都唔知點搞好
唔通兜口兜面話佢幼稚做人冇承擔咩？

唉愈講愈心煩，唔好意思我好似離晒題
想搵個人呻好耐...

藍屍

心很累

煙鏟，不了

自私 冷血
完全唔識關心人

散了 屌唔緊

唔識咩叫尊重

無反思/自我修補能力
拒絕進步

叫雞 佢依家女朋友仲要唔知佢叫過

打我

莫需有。

一齊左之後仲同其他女仔好close 比女仔咬 add啲現實生活唔識嘅女仔嘅snapchat/ig 發過佢脾氣好多次 最後同我講我發脾氣搞到佢好攰而同我講分手 然而佢從來都冇諗過我發脾氣都係因為佢嘅行為唔尊重我呢個女朋友
不過好彩而家識到嘅男朋友好錫我 安全感大到根本唔需要我出聲佢都自動做

話自己中立少黃
但諗野角度藍色

偷食

不負責任
懦弱

去拍私影 唔同我講

小氣
易發炆憎
易發脾氣

中立 港豬 我都唔得

無承擔最垃圾 分啦

呢d根本正常應該要做吧野黎，你ex真係戇撚鳩

遲到咁小事都咁

佢遲半粒鐘以上

好唔老實

佢係藍

冇腦 脾氣臭

岀軌
唔尊重我 &/ 我屋企人 &/ 我朋友
政見不同
裙腳仔
家庭背景複雜
爛賭
吸毒
酗酒
無結婚念頭

控制慾太強

死症

其實我好想知係咩心態
你啲時間係時間，我啲時間就唔係時間？憑咩奉旨要我等？
點解可以因為你自己嘅問題影響甚至打亂我嘅schedule？唔覺得咁樣好自私？
利申：出世到而家除咗有突發事無法控制之外從來唔會遲到